邊套野睇完你好失落，down幾日？

家庭教師

NANA
WA2
家有女友 (動畫)

Do Not Split

AZ

拔劍神作

青春猪頭少年

當年完左以為仲有，原來得5 集
sad到我暈低

梓

實教點解我咁𠹌蠢點解路gor咁𠹌勁

Clannad

手機俠
冇第二季我down咗幾年

Manchester by the Sea.

Seed Destiny ，不能平伏

Do Not Split 唔小心上網睇咗
理大果part睇要暫停抖抖先可以繼續

香港畫 我買咗前賣劵, 但仲未敢入場睇 (落咗畫未?)

理大圍城 就算有得上, 我都未必有勇氣入場

school days
魯魯修

仲有angel beats
暫時只諗到呢幾套

呢套家庭教師？

秒速五厘米

喰靈-零-

睇完結局之後喊撚到豬頭跟住幾日好似情緒病發作咁一諗返起啲畫面就喊

櫻花莊
龍與虎

晚安！布布

識野

棋靈王

櫻花莊真係好underrated
唔知點解咁少人討論

扭曲的同居生活

末日時在做什麼有沒有空可以來拯救嗎

Angel beats!

果青

唔知有無人睇過 道子與哈金

刀劍神域

真

下 周不時都見到有人吹捧喎

seed？

竟然唔知添

Ef a tale of melodies
隔左十幾年都重對火村同優子既結局耿耿於懷

寶石之國

刮掉鬍子的我與撿到的女高中生
睇個陣down 胃痛型小說

晚安布布
一路睇好似比佢吸咗落去個好抑鬱嘅世界

來自風平浪靜的明天
美海

小說去到邊
男主中意左破鞋未？

烙印戰士 格斯

無職 小說

海貓漫畫

Hunter

阿凡達 down 左一星期

誰知赤子心

暗暗越嚟越強烈嘅blue 好難走出嚟
明明成套戲好平淡
睇完係反向發展既emotion

偷窺孔

明明good end但睇完好空虛

睇完之後有幾日唔想講嘢

橙路漫畫最後一話

草莓100%

新堂エル 変身
睇完down到依家

拉克絲係戰艦爆seed有咩用？

貪婪之島後已經完咗啦！

love hina

真。飛鳥
無論幾努力想做主角
到最後都唔夠前人玩
慘變路人

沙耶之歌

來自新世界

端gor慢手到

天空之艾斯嘉科尼

小魔女學院

有咩好down

正呀呢套

ufo之夏
末日有空

晚安布布
PTSD左

炎拳

One piece 艾斯死

真到近年好少動畫會令我有空虛感

呢套野已音樂加劇情真係好撚正

秒速5厘米

家有女友（漫畫）

四月是你的謊言

斬！赤紅之瞳

超昂天使

睇完覺得主角同條女都係屎忽鬼
屌你講返啲人話啦
好似無進步過咁

風格好似幾特別
manglobe接啲JOB都幾出名
係咪因為原創做唔起先破產

三頁都無天元突破
俾返尼婭我
我知機戰有

FSN原作
UBW同HF都係
DOWN咗好多日吓

我對呢啲自我決擇又無可奈何嘅結局好難忘
反而啲世界偏要搞死你呢啲無咩FEEL
只覺得無奈但唔係好DOWN

聲之形

mul-luv aternative
friendzone遊戲

鐵血的孤兒

睇咗兩次，覺得個人好唔舒服，好似入咗個魔窟咁，代入唔到

但係係好睇

完晒未以前見佢未完唔想追

鹽葉之庭

係有啲胃痛位，但係中間loop咗幾次開解女主角然後又好感動咁喊，聽日又係新嘅一日咁就好少少厭

而家啲人屌佢變咗組隊打怪好歡樂，其實我好撚驚佢之後又要搞死主角團希望有生之年追到

老豆而家播緊唔劇透了

平成狸合戰（百變狸貓）

Bojack horseman

Foxy down野down錯過

死神

我睇左咩

一早block撚左你個動物台賤種毒瘤

你損失

地厚天高

真係痴撚線嘅ending

未完㗎

啱啱睇完

無第二季都算失落既
已給負皮anyway

翔子派

覺得點

個人唔算太失落，始終最後有轉機

明明翔子有個好ending但我睇完之後頹咗成個禮拜

可摸耳尊重返路gor

負皮係比你

反路gor就反路gor啦你講咁多

魯魯修既新電影對好多人黎講應該係一種救贖

去到沙優同男主一齊返緊去佢屋企 但仲未出

room
call me by your name

睇到世界樹嗰part當住佢完先

白色相簿2

家有女友

黃秋生淪落人

妖精的旋律
大劍某人死果時

你條撚樣都係 日日手機俠 手你老母咩

諗下佢地撮合左後面4pair人會開心啲

小說完咗好耐
動畫又唔出第二季

睇完小說第六集真係勁down

排球

好惡

佢屋企咩問題?
BTW,佢家人都好慘,好似佢阿哥黎?
帶番黎既都係人盡可夫左既殘破阿妹

果青真係完個下depress 咗一個月

未聞花名

來自深淵

呢個真